黃子華既事唔好再開po討論，呢到直接做總結

1. 人地20幾年前，秋前算帳已經諷刺緊中共
2003年無炭用 當住老董照去串佢
2014 年亦有部份情節 係直接係支持香港

所以：立場明顯 唔駛再懷疑

我唔知大家有無拍過戲
但作為演員 一套戲 由拍到最後上畫
分分鐘隔一年 再由籌備到開拍 亦分分鐘又用多一年

你地要注意 佢仲要「監制，導演，演員」一個做晒
所付出同預備的時間一定比人長

而當中，香港的革命運動係2019年6月開始
佢好明顯已經係拍攝進行中

係6月前 我相信每人立場都唔鮮明
黃藍經濟圈由8月開始鼓吹 9-10月開始實行

如果你一早表態
好喇，咁你要抄左藍既燈光師？剪接師？
定係唔連戲咁去換左批藍既演員？
定係冒住拘留危險 令自己係深圳拍攝情況有阻滯？
電影圈藍人一定唔少 因為產出最多的導演都藍
所以一定要純黃地做電影 一定食晒屎

定係你地想因為過份道德潔癖令子華手足一鋪清袋？

的確好需要同中國割蓆 但好多野唔可能馬上就得
中國有可利用的地方 仍然要利用
只係在可利用的情況下 盡量回饋自己人

關於子華的電影 我實會撐
你可以唔睇 但唔好叫人罷睇 係番人角度諗
黃色經濟圈先會長。

自推1

推

冇錯，就好似達哥14年雨傘一早表態一樣，立場無需質疑

唔會強迫人唔去睇
但我想講不論黃唔黃色都唔消費先係有效

有冇諗過佢返左大陸表唔到態

你地又有冇諗過，達哥比支那老細揸住春袋表唔到態

Show Blocked User - Ching識波

啱呀，呢個post可以引晒所有道德潔癖嘅癲狗出黎，大家一次過block晒佢，咁就唔洗個個post都互屌喇

一個保住自已人身安全 一個保障自己荷包 點比而家黃色經濟圈門檻咁高嫁

達哥出聲分分鐘比人斬累到成間公司冇飯開架

Show Blocked User - 皇影

啱呀，呢個post可以引晒所有道德潔癖嘅癲狗出黎，大家一次過block晒佢，咁就唔洗個個post都互屌喇

推2

達哥就唔得
子華神乜都得

推3

推4

無人想知呀 dllm

拎達哥黎比最on9
一個為錢同支那合作
一個為左避開支那賣埋樓自資去拍

仲繼續用達哥黎駁係咩人心照

拎子華黎比最on9
一個為咗慳成本賺錢返上支那拍戲
一個就算公司有幾大壓力都唔會變藍絲跪地奶共

仲繼續用子華黎駁係咩人心照

唔係幾多個可以做到子華咁蝕住做
所以先要靠大陸市場
點解要靠大陸市場賺錢
香港賺唔到？唔係
不過可能好耐先會出現一首歌一套戲一齣電影
點解香港市場做唔住
因為香港人第一個唔撐香港人
個個就聽k pop 英文 日文 普通話
聽廣東話就好似比人睇唔起咁
睇香港電影就比人笑冇taste
一聽到大台劇個個反
有幾多個真係睇完先評價質素？
明白大家都要抵制TVB

有冇諗過其實係我地唔撐所以先要靠大陸
香港人最多就係錢
請帶頭發起黃色娛樂圈

肥媽8964都表咗態。咁肥媽開演唱會我地都要9衝了

如果肥媽係未來20年開多100場棟篤笑係話中共既 我唔介意轉撐佢

1. 達哥10 年前已經開始笑柒中共 又支持雨傘革命

所以：立場明顯 唔駛再懷疑

同黃子華一樣只係今次唔提姐

一月十九 天下制裁大遊行

不分化 不篤灰 不割蓆

迖狗自动死出來

公司真係勤力

Show Blocked User - Ching識波

一月十九 天下制裁大遊行
不分化 不篤灰 不割蓆

兩難局面 一係還達狗公道 一係鞭到子華做地底泥

果句 科水拍 係藍為多 佢老細都唔會一年前覺得佢屌中共咁多年唔科佢水拍 加上佢新年檔期回到本嘅票房毒藥 咁都想搵錢前題下泵畀佢拍
前年定上年收得 所以你話佢黃就一定 屌咗咁多年 雨革都有為大家講嘢 而家醒覺變黃你接受 佢一直黃但唔出聲你反對
仲有 套戲上埋落畫先 係唔係要不斷樹立敵人先好呢 咁樣咪中共式批鬥囉
仲要係支那上畫 你估老細會唔會叫你唔好出聲 出聲要你賠到仆街 你以為明星好有錢 咪又係打人份工

8964同今日唔同
8964係大中華膠嘅人 可以話64出聲唔等於同路人
北京當年大學生 仲係擁立共產黨執政 只係要佢哋民主化 雖然當年設身處地諗法冇錯 對於今日香港 如果意未住你要擺脫佢控制 就要對六四入面方向否決

佢保釣

至於達哥

我無睇開佢 唔特別評論
但佢至少無踩手足多一腳

你地可以唔罷佢 但睇唔睇可以繼續因人而異

既定立場 唔藍
「就唔會反」

唔反前提下撐唔撐
就睇有幾黃 呢點絕對自由

以前既立場 唔代表 依家既立場架喎

以前反共 唔代表 依家都反共

689 以前夠話平反六四啦，依家呢？以前係以前既事，根本無參考價值

所以唔可以因為子華以前反共就代表依家都一樣反共

驚今年冇B仔出

如果新年撐黃子華，可唔可以之後撐埋嚟緊嘅本土港產片？

子華做既野 立場無討論空間
佢已經做左超過20年野 + 無發表藍見
單係呢點已經不能抹煞

佢對政治既啟發 演出觀看人次
做成的影響係深遠的 佢都唔黃 其他人可以直接收皮

勿分化

其次 用「靠政治上位論」

我唔覺得黃子華係靠政治上位

佢完全係靠佢個人能力
搞笑 觀眾緣同埋堅持去上位

回水、飲水、搵食者、犯法呀
化妝唔認得樣係喬妝 呢d耳熟能詳的搞笑台詞

都唔係賣政治出黎

相反 子華係 提醒我地而將生活融入政治的第一人

連登仔標準咪係呢啲
至少人地有講一直關注事件丫

請大家無視引戰狗，引戰狗請請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！離開！

棟篤特工 2018
制片商
香港 中國3D數碼娛樂有限公司
中国 珠江影业传媒股份有限公司
香港 天泰娛樂文化有限公司
香港 銀海(環球)投資有限公司
中国 捷成世纪文化产业集团有限公司
中国 廣州智和文化傳播有限公司

算唔算為左錢同支那合作？

同意 我覺得完全係相反 係佢帶起香港人對政治嘅興趣

我唔會入場 純因為無聊賀歲片 唔係分咩政治顏色
而其他本土電影亦更值得俾機會
我自己就對佢有少少保留

你出哂名 唔洗駁你

所以佢今次乜無合資拍囉，都唔明你真on 9定真分化。

大家起下底知咩料
只要係香港撐個d佢哋就會屌 因為最易帶到風向去分化
以前有人撐達 就用backup佬屌
依家有人撐本土電影 就用達哥黎屌

你有你既道理 唔去睇冇人屌你

屌 話唔係分化撚都唔撚信
哂鳩人時間

又係你呢隻五毛，我都認得你

避開支那避到潛足大半年水，一直關注都慳返，到套戲要上要蒲返頭，你唔好去死

總知套戲唔會睇，上次先中完伏

唔好笑不突只又乜侮辱毒撚，講到毒撚全部都係怪人咁，身為ACG毒撚真係貼錢買難受咁樣，比錢你抹黑我咩

我指出子華有同中國公司合作過 而且係近期既事
即佢講所謂「為左錢同支那合作」

同屋企人睇棟篤特工屌到仆街, 加埋過去佳積
垃圾戲扮唔奶共定扮黃都唔會睇

求其話自己賣左十層嘅其中一層樓去拍戲講到好大件事咁
好似D黃店咁, 唔好食就要收皮, 汰弱留強
癡撚線嘅, 市民嘅錢唔係錢?
一句唔奶共就可以無質素? 唔奶共又衝上去支那拍?

當年唱衰支共同今次有無表態係2樣野, 689+肥媽已經係表表姐

咁好多手足依場運動之前都會買淘寶,去支那玩,食支那野,睇支那節目,肯定大家都係偽黃啦

所以我不嬲話反達哥係連登仔當初過左火
攪到宜家落唔到台周圍搬龍門

事實係子華呢半年多係真係無講過任何野
我唔覺得可以夾硬塞落去因為黃而撐佢
但同樣地佢都無愛國愛黨做護旗手
罷睇又係濕鳩嘅

但點解一定要係因為黃藍而去支持？
人地賣左棟樓去拍戲完夢
加上講明唔係賣俾中國人嘅本土target
其實都夠理由支持啦嘛

咁黎踢爆.. 何必呢
連登的偶像就是對的

咪就係
秋前算帳果期佢都未係大陸搵食，想講乜咪講乜
即係子華就可以近幾年有免死金牌，達哥就冇
連登仔2把尺就2把尺啦，仲兜

岩啊 , 仲話不分化...

根本就唔比人有反對意見一定要人撐黃子華

08 年高登仔咪又係個個都話自己係中國人，北京奧運咪個個都幫中國隊打氣

咪證明左人既立場係咪變架囉，黃子華以前反共就代表佢一世都反共咩

以前反共 2014年反共
近半年無出聲

但賣樓拍左套香港人睇既電影
純本土向 = 投共 = 唔好睇 要割

師兄咩邏輯黎？ 你唔buy可以唔睇
有必要柴佢台？

因為你用佢以前既事話佢立場唔洗懷疑嘛
咪用返 689, 08北京奧運黎做例子，證明人既立場係會變，唔係一世都一樣。
咪反駁左你話佢 立場唔洗懷疑呢句囉

無人話要柴佢台，但亦都唔洗吹奏佢

人地問你咁達哥點計，你又答唔出。

黃子華14年之後無出過聲，你就當佢立場同以前既一樣，不用懷疑，Compare to 達哥，咁佢一直關注事件添，係咪應該要撐返佢？

無人話柴佢台，但你都唔好覺得佢天使咁樣，不停吹奏

咁連登仔應該向達哥道歉了

一早已表態

成日話達哥達哥佢係出完一直關注post之後忍唔住口fb屌鳩人先比人反得咁勁囉，根本係公關問題，但就講到係唔發聲先比人屌得咁勁

咁牙 所以達哥冇錯

係咁㗎啦，好出奇呀？

俾全世界不合理長時間圍屌 屌番轉頭原來就係達哥錯
你同班藍絲覺得示威者反擊警察就係錯 係暴徒有咩分別？

就算唔講達哥， 樓主用以前既野話黃子華立場明顯 不用懷疑，呢個立論都講唔過去啦

首先佢係公眾人物，haters gonna hate, 佢都唔識？有邊個公眾人物公開鬧人係會冇事？個比喻好少少啦，一個人同一班人係兩樣野黎，但留意返最重要係佢係公眾人物

689 以前黃 依家帶頭破壞法治 依家紅到仆街
08奧運高登仔 以前微紅 依家黑警死全家

黃子華 以前黃 依家唔出聲 你就可以將佢同2者相比
佢最多咪立場唔鮮明 但就將佢立場改變？歸類藍？
呢d根本不能作比喻 你呢d叫以偏概全 混淆視聽

達哥 我無意見 但問題係佢立場處理手法有問題
而黃子華既處理手法係 唔拍合拍片
有錢唔賺 仲要賣樓 正係呢點已經算係表示左立場

其實一直都話大家所知黃子華講政治都係喺佢表演度睇到，喺social media上你睇都知隔好耐先有一個post, 都係宣傳野多，咁大家所謂佢唔發聲就係冇喺social media上講過一句，咁個問題係佢都唔係黃秋生，杜汶澤嗰類會成日喺social media出post嘅人，但又屌佢唔出post, 咁係咪有啲邏輯問題呢？

同埋佢應該係一個大中華膠，同大部份50，60年代出世嘅人一樣，但當然會唔會喺今件事有唔同取態就唔知，姐係今次運動都令好多上左年紀嘅人唔再係大中華膠，但總有啲係中毒太深嘅

黃子華又割 之後就話 黃子華都咁 謝安琪就實永不番生
割下割下 睇黎耶蘇先做到同路人
個個都極端道德潔癖上身

我唔知死都要分化既人腦諗咩
但連香港最後一啖氣都消失埋

大家注定永不翻生

我係上面留言話「子華神乜都得」嗰位
其實我對兩位都冇乜意見，只係諗起達哥覺得好唔公平啫

不過真心唔會入場睇，中過一次伏，而且佢又唔係明顯黃

公眾人物就老馮俾人屌？唔合理都要硬食？
咁陳巧文當年抵佢死了

鬼叫連登仔當初割達哥

咪就係睇唔到佢立場囉，我幾時有話佢係藍你重新睇一次啦

由頭到尾我剩係話你既立論有問題，同埋根本唔需要吹奏佢

問題係你覺得唔撐佢，持質疑意見既，你就當人分化撚根本就想個個都要支持佢咁

我自己就唔會去睇，但亦都唔會叫人罷睇/鼓勵人去睇

唔係話老馮，而係做人冇公關，食屎架喇

同埋我冇話抵達哥死，只係話佢公關做得差姐，而一個公眾人物公關做得差比人鬧係一個好正常嘅事，唔係話合唔合理，而係正唔正常

等於許志安黃心穎件事，佢地冇需要向大家道歉架，感情係私人野黎架，偷食點解要比全香港人屌呀？關大家咩事呢？仲要人道歉？係道歉都只會係許志安向鄭秀文道歉，而唔需要喺咁多鏡頭下對全香港道歉

黃子華一定係黃既
不過大中華膠咁解

先唔講子華解釋接唔接受
至少佢企出嚟講咗原因先
達個D咩達朝已死,送禮達
係兄弟自然會明,俾機會佢又唔想答咁
完全唔知佢想點又解決唔到件事
想幫都幫唔落手
佢唔表態都算,我係失望達D處理手法

游惠貞既父母賣樓幫自己個女添，又唔見你地可憐吓佢

唔只，仲有謝安琪，張敬軒，supper moment等等，果時就唔體諒人，而家對個上曬岸既子華就咁撚寛容

釣魚台係中國，恰9日本細佬既立場不用懷疑

講咁耐，原來衰公關，咁就唔好借黃藍嚟借刀殺人啦，直接屌佢公關差啦，仆街

如果子華講句一直關注事件呀，成班cctai連登仔仲唔J到出血咩

深圳華

你見啲人屌得最多佢話人引戰狗就知佢呢句野得罪幾多人

屌hater冇問題, 如果你係黃秋生,杜狗又或者平時型開、串開嗰啲咪得囉,
但你達狗唔係, 你喺賣冇脾氣, 做傻仔畀觀眾撚

條友又冇口才又學識(聽佢平時讀新聞就知, 打手咪撚再hku hku), 行出直播房根本傻仔一個, 合格嘅藝人都談不上, 先會畀你班人搞到,
唔係班仆街唔想搞單春嗰啲, 搞唔到喳

佢係咪傻仔就唔講啦，但佢公關手法就肯定出晒事架喇，好似eason咁影幅相遮隻眼咪又有人話暗示乜乜乜，達哥衰在出個post難睇嘛，但其實佢發脾氣講嘅野係冇錯架，屌佢對件係一啲幫助都冇（但unfriend黎鷹就已經超過左純粹唔表態嘅程度）,只係佢冇理到自己嘅身份忍唔住喺fb屌左班友姐

如果佢出啲曖昧post, 咪冇啲咁嘅事囉，大把tvb artists影蠟燭又或者其他影射嘅野，有心人嘅總會留意到嘅